公司declare 派股息會計double entry

請問而家條entry 點入？ 定唔洗入？

咁咪reversal entry囉

咁declare 果下仲有冇obligation?

自發性既野
隨意撤回有乜所謂